【貴到CLS】尖沙咀$888自助餐 龍蝦生蠔任食

不知是否股市屢創新高，飲食業也看好市場，近期不少酒店都推出貴價自助餐，尖沙咀的海景嘉福也不例外，於一月開始推出$888位的自助餐，只於每月第二個星期六舉行。

價錢貴又限定日子，因為酒店標榜海鮮，單是龍蝦和蠔也有幾款不同烹調煮法，另外，熟食區多款食物如燒乳豬及香煎鴨肝亦是現場烹製。

多走海鮮區兩、三趟，已能回本。

採訪：范名雅
攝影：范名雅

Café on M
地點：香港九龍尖沙咀東部麼地道70號海景嘉福洲際酒店Ｍ層
電話：2731 2860
供應時段：每個月第二個星期六舉辦一次、晚上1830-2000
價錢：成人每位$888，小童每位（4-11歲）$438，長者每位$648，另設加一

[img

多走海鮮區兩、三趟，已能回本。

回你老母本

食得個半鐘 略為孤寒

有會員好似50%

1.5HR

睇樣都唔想食
我飛轉日本唔好

日本BUFFET未食過.好食嗎?

888X1.1=976.8 FOR 1.5HRS

太急了

果幾片赤身仲衰撚過放題

會後悔
講完

因為時間唔夠?因為食物唔新鮮?或是唔夠食物?

有d人心態好奇怪
$888食自助餐要諗點先回本
但用$888買餸整畀自己食就覺得貴

第1,$888..可以手機食先呃LIKE,
第2,身份地位象徵
第3,食完唔洗洗碗

香港人傳統食自助餐要回本
如果個個都真係俾你回到
啲自助餐執柒曬啦 邊有錢賺

回乜野本
落樓下公園食樹皮啦，唔洗本呀

同賭場一樣 無死錯人
人地計哂好條數
個個就以為自己好醒回本回本
除非你係大胃王啦

男士應該回到本;
女士/老人/小孩應該唔得.
而且香港女多男少,
所以自助餐餐廳ｓｕｒｅ ｗｉｎ。

食過呢間...麻麻地
好少嘢飲揀

自己煮1,2都做到
第3,洗碗的時間點都少過換衫出街搭車返黎再換衫的時間
當然,畀得起$888的人多數唔識煮

你想飲咩佢無提供？

海鮮係街市買唔會平，而且自己唔係師父好容易做得唔好食。

唔係赤身黎

個碟見到都唔開胃

兩條友過千七 不如去食有質素
自助餐最蝕既係 你都係一餐過 拎幾百蚊食質素低不如拎幾百蚊食啲有質素 反正一餐 唔帶得走 如果酒店包埋就話姐 自己畀錢食 老實講 一兩次就夠

自助餐唔係不嬲任食架咩

那來的自信

限時

D相影到咁樣衰

呢間酒店中菜先出色

賣相零分

錢問題唔係咁大，如果真係值
但得個半鐘咁趕，食茶記咩
佢999就好心兩個半至三個鐘啦

依家先知酒店 buffet 係會限時
以前去四季食 ，可以坐到佢收
仲要平過佢

招人用$444夾

打手

個半鐘？食屎啦

好yap喎

全部$600 up 酒店buffet 都係做一輪6-10pm咁樣 點會淨係到8點 係咪on9

俾錢食野為回本真係ON9 邊食到咁多野呀其實

D相唔吸引

喂屌 睇到啲刺身圖知道爭鮮級

食buffet已經on9
比$500+食垃圾

酒店自助餐個半鍾
係咪痴撚線
冇2個半鍾都咪拎出黎SELL啦

洗碗的時間點都少過換衫出街搭車返黎再換衫的時間

大佬 你認為係時間問題

果幾舊刺身都夠膽拎出黎影相

呢間食過 麻麻

1.5 個鐘食buffet 真係痴線
講句野都覺得浪費左咁

我成日覺得食buffer 啲野好似好多人掂過，重要同人排隊搶，重要成千蚊。

不如去食高級餐廳有人sevre 你，舒舒服服食佢幾粒鐘都係千幾。

舊beef wellington 好似好生

麵包蟹有咩咁好食

888我去大con同半島食唔好

香港人心態係咁
食自助餐要諗食最貴既野去回本
其實仲比人賺一筆
但係都要入場去挑戰
唔會係比錢入場 食佢多元化 食開心 食果種多選擇既感覺
而係要入去精打細算
跟住
仲要管埋人地食咩。話人地咁食好笨柒。一定要專攻魚生海產呀點點點

長者每位$648 識玩

同問

係咪出錯字
1830-2200下話

Cafe on M除夕晚七點食到十二點加完一食七百幾一個
而家888一位

佢成日sales會員卡，話二個人食半價

但你食唔到咁多款野食嗎
自助餐就可以

個半鐘衰撚過返工食lunch
好撚寒酸

影相果個靠害咩

影到d 魚生灰咁

細洲際都咁貴不如食大洲際

個半鐘真係幾好食都死
試過一次一粒鐘涮涮鍋趕到死咁已經不了

大洲際都有SALES會員卡..
食日話好抵,好抵,唔JOIN就走寶

試過拿燒豬仔,要排隊10分鐘!!!!

888$去intercon, 半島， 香格 食唔好！？

半島

過幾件刺身，識唔識撚切架

好過平時架啦.

888加埋一先977有幾貴呀?

我返一個月工都食到10餐啦

其餘20日唔食野?

巴打你係咪眼花，油甘魚黎架喎

呢間野食過一次 唔係好得 唔會再食

所以咪話佢CLS$888自助餐

( Show Blocked User - 鴛鴦炒飯2.0 )
一睇啲回覆就知係煩膠

打手黎講
你都算廢

最叻係你啦..OK

OK

1.5hrs 又系食頭果半個鐘
3hrs 又系食頭果半個鐘

欣圖軒，勁好食

1.5HRS-主食
1.5HRS-甜品,蛋糕,TEA/COFFEE,同朋友吹水!!!

賣98元?

有冇邊間平d又有佢水準？

wynn palace

自助俾啲料同味道應該唔會好得過就噉煮俾妳食，只係量多。

重要唔知啲野有冇俾夾過放底幾多次，唸起都真回味無窮，自從見過有小朋友lam 筆雪糕個匙羹，同玩朱古力噴泉，已好耐冇食過自助餐。

遲D得閒有錢
想請呀母食自助餐?
請問各位巴絲有咩地方好介紹
呀母份人好想食生蠔,但我最怕唔乾淨

最近有報導,我無食過..不過FYI

咁好多人係追款式同個量
所以d自助餐放題先咁多人食

放題任食三文魚,
元氣三文魚一碟$45得4件,食20件已回本.

888得鴨肝 仲要得個半鐘......

因為酒店標榜海鮮，單是龍蝦和蠔也有幾款不同烹調煮法，另外，熟食區多款食物如燒乳豬及香煎鴨肝亦是現場烹製。

多走海鮮區兩、三趟，已能回本。

燒乳豬及香煎鴨肝亦是現場烹製,
燒乳豬至少60分鐘後先有得食..仲衰過去飲

屌 大把buffet 都700,800幾啦
有咩好嘩然

個股市升到這樣,好快升價$1188一位..

嘩然係細洲際咁雞都要收888

舊威靈頓一望就知鞋口難食辣殺

食威靈頓牛當然去英國GORDON間餐廳食啦.

中間咁撚生

認同

佢地係食粉紅色

洲際一向貴㗎啦
不過唔好去食 以前OK 而家收皮

888我寧願去自助山好過，又唔洗限時限刻，又有靚景睇

貴唔係問題

限個半先係問題

我就算細食都可以慢慢食架下化?

Intercon咁垃圾

好多餐廳都已分上下場,特別2月14日.

[img

圖中的龍蝦其實好難食,無咩味道.

件赤身 狗都唔屌
aeon 都好過佢

888加一，個半鍾都冇鵝肝，傻都唔食

214 無得好講啦
依家平日咋喎

跟本人工租金成本太高，214好快分三場架啦

當 1K 一位, 兩個人 2K 已經可以去間靚既餐廳食
仲可以慢慢嘆唔駛趕

啲人垃圾口，邊識欣賞啲fine dine
最緊要食啲嘢好似好抵，可以呃like，乜乜乜

根本除非一班麻甩佬食，唔係一定食得少少就收工

最近要相機食先，呃like!

1K 絕對都夠相機食先啦
1.5hrs 排貴價野果邊打交都似

如果有巴打食過,等你們的食評